重頭揀過我都係會開始

如果可以嘅我都想同呢個女仔走到最後，可惜好似有緣無份

我都係！

醒下啦毒撚豬閪 銀行又無錢屋企又窮 睇套AV打飛機算啦

就算兩個人都鍾意對方，都唔可以係一齊
我開始明白之前啲人講嘅經歷